分左手想復合既入一入黎

我特別啲，上一個Post係講我同返個Ex一齊嘛，
我地分開果陣咁佢都為我做左好多野，中間其實無聯絡咁濟，同埋佢都應承我肯改，慢慢都睇得出佢有改變，有無人想復合可以入黎討論下

我想 不過ex有新男友了

分開左去耐？中途有無挽回過？

初初分開就係好憎佢，點都唔肯見佢慢慢佢放棄左，無搵我，就囉囉攣，去到相隔左兩個月，佢搵返我同我食個飯，比返啲野我，咁果時一見到面，其實就下哂火，覺得仲係好鍾意佢，咁就一齊返

咁依家點 前日分咗手

我都分左兩個星期，仲要係公司同team同事黎。都唔知點算

成日嘈交，好多問題佢成日都覺得好少事，明明就好失禮，叫佢改又唔去改，嘈交又唔認輸

當初Block哂所有野架啦，唯獨是Block剩左佢有個instagram既private account ，咁佢就係果到搵我，佢搵返我果陣其實都下左火，咁就無Block返佢，我覺得面對面見個面真係好緊要，眼見好多人都係whatsapp講分手

detail ?

想下好啦
人地有第個啦

三個月貨仔 跟住個ex話唔想拍拖嗰啲
又一堆廢話 我都睇得出佢變咗 咁跟住分手收場
我真係幾愛呢個女人
最尾都係話仲鍾意我 知道對我唔好 又無乜點理我
跟住我話咁我地分手啦 跟住就乜都刪哂了

復合好難啊
對上一次見仲好開心 之後因為一件事就冷靜左就whatsapp 分手...冇見過面 成日覺得見面可能大家會覺得仲愛 但我唔知點約好... 分左兩個月最後算係和平分手

嘗試緊，但好鬼難

唔撚好再開埋呢d垃圾post害鳩人得唔得？

@官人(貓奴😻)

買左VIP 可以tag人
連囝好波

我愛連囝

Long D， 520 一齊，三個月後衝動自己講分手... 被Block 唒， 呢家唯有挽留自己先。 到我可以有返正能量先會再試

分左兩個星期 佢話冇左當初既感覺 話好攰 但係大家都係喊住曬講分手 但係知道大家仲係鐘意大家 點好

我都想

我係帽事但係仲好鍾意佢，去到依家分咗兩年半都好掛住佢

上個月斬左隻手 現家都駁唔返

@垃圾港女

好想復合 但分開咗一年有多 到而家仲係block哂我所有野

又想又唔想 個心仲成日諗住佢 好忐忑

2個月 係第1個月既時間挽回過
當初自己犯賤 依加點後悔都冇了

同你差唔多 但佢話唔想再付出
唔知佢仲愛唔愛我

當可以做嘅野做晒 可以講嘅講晒 唔會俾自己後悔 而佢又無回應嘅時候
可以做嘅就係將所有野都交俾時間同緣份
我始終覺得 如果佢真係愛我 佢會返黎 如果唔係嘅 都要放手要習慣
加油

個人黎講覺得分手都要用WHATSAPP真係ON撚9

岩呀 如果對方無回應就趁呢段時間去裝備下自己

巴打同我情況一模一樣 佢話DSE唔想拍拖 箍左兩次煲換來嘅係乜都冇 我仲要係本身冇任何先兆 連分手兩隻字都冇提過 前一晚傾完鼓勵完佢之後開始唔應我機

前幾日我都俾人whatsapp分，block晒我，佢想自由自在，但佢冇提及仲愛唔愛我（聽返黎），依加望就望佢會有時候諗返起我，解封我，話晒我係佢拍得最耐嘅人

有新仔/女佢睬你都傻啦

佢有冇機會搵返我...

拍左幾耐啊... 就算諗返起都未必搵

一年幾...

大家冷靜下先啦 我果個冇block過但一開始搵佢講挽留說話佢都冇覆過 佢都冇講過仲愛唔愛我.... 不過就算愛都唔夠愛同埋已經簡左放棄我地

我依加開始改變緊增值緊自己，佢以前講過我不足嘅地方，都準備會改，過一排再同佢相遇

點相遇
我都諗住遲啲搵返佢 有緣會一齊返架！

有common fd, 佢亦都算係我地嘅媒人，冇佢，我地可能未必一齊到

分左手 復合 再分手 仲好想復合多次
但明知都係會因為同一個理由分手 最後都係無結果

岩既，呢段時間好好改下自己啲問題如果有緣嘅一定會喺返埋一齊

係咩問題先點解唔正視下個問題

不過其實佢都有問題但佢改唔到

究竟係咩問題

仲好鍾意佢
但佢已經唔鍾意我
一時想下定決心放棄
但永遠都堅持唔到

我同你一樣，已經一個月，依家又想復合
但個個都話唔好仲覺得分手係啱

上星期五散左
昨日搵佢食飯 有傾有講 幾開心 我都知佢要時間 我無所謂
但今日無見面 佢msg勁hea 又藍tick我
勁唔開心
點睇

分左又咁快約食飯係咩玩法

我搵佢啫 早就block 哂

口口聲聲話同返我一齊係準備要同我過人世
佢一直都嫌我幼稚 但我真係細佢4年呀嘛
呻下返工既野就話我blame人 講完又hea覆 唔講又話我唔講
講返俾佢知自己唔開心 就係我發癲
永遠都有其他野重要過我 每次約佢都好似求佢俾個期我咁
可能我同佢根本就係唔同世界既人 愛唔係大哂架

我想復合，可以嗎？

唔好再俾自己再錯第三次
真係會好痛
下個一定更可愛！

冇啦如果係只係單方面想復合想正視個問題咁樣再比你復合都冇意思

可能佢真係愛我呢 不過真係相處唔到

淨係你約佢好似求佢比個期你咁都知其實佢都唔係咁愛你

我開始唔理佢咪自己約囉
係咪犯賤

復合話咁易咩 可能人地都有新目標啦

人地變左心就唔洗諗復合啦
其實自己最清楚有無機會復合

都冇聯絡過
我想 人地呢

呢個世界邊有咁多話復合就復合
利申: 散左五年想復合

我都係性格好孤僻既人 ,好多野收埋唔講,又好少做主動,佢已經講過呢個問題幾次,我亦都應承過會改,但性格呢樣確實好難改,所以改得好慢。結果尋日打電話同我講分手,話當初種感覺已經無囇,無謂再拖落去。我真係好後悔當初無好好珍惜佢,好想同佢繼續一齊,但又唔知應該點做……

肥絲

以前大男人做人又冇目標，分手五年，冇再傷心但諗起都會有啲內疚
𠵱家好努力增值緊自己，希望有朝可以比佢知道其實我除咗為自己同屋企人咁努力，其實都係因為佢而決心改變

我果個都有講過改 但好快打回原形但我宜家知道都冇機會.. 一次都唔比再加埋其他因素 男人自卑我唔識解決 咁你地分左幾耐

其實我都唔知自己禁孤僻係天生定成長環境形成 尋日分咗手,好頽

係喎睇漏左,一齊左幾耐 可能過多排冇左你先後悔呢
佢係好多野講?呢排你地係咪都冷淡左,又會咁突然

一齊咗兩年,佢都算多野講既人

其實都唔算突然,因為的確係冷淡咗,只係無諗過自己努力改變孤僻既性格都係黎唔切,最後都係分手,或者我真係變得太慢。 小弟就快生日,可以同佢重新開始係我最想要既禮物,不過分手個陣佢語氣好堅定,機會應該好微
禁你呢?有冇諗住同佢重新黎過?

我好想...
但已經無資格再搵返佢...

我都好想同佢復合
明明大家咁啱key
而加都要變陌路人

你又係就快生日? 祝你願望成真

分過一個月 佢一個月後話要複合

得唔得都搵左先

之後呢？

無謂再關心你 我沒資格慰問妳

大家快啲醒啦

之前都冷靜過,佢都係話冇咩感覺,或者我係時候面對現實

你真係可以咁快咩

我同我女朋友分左手，但係仲有聯絡，你覺得有冇機會一齊返？

日日?講日常野？ 有冇講過話永遠唔會再一齊 叫你放低佢果啲啊

佢都wtsapp同我咁講...
一直以黎都好岩key

"唔會有機會
唔會有改變
我地唔會再一齊返"
...
你都絕喇你

我都知講就易,做就……

分咗手一年幾 自問無咗當初個種好想復合嘅感覺
但有時亦會諗起佢 諗起拍拖嘅回憶
諗到好投入個陣 個腦就連咗去復合呢兩隻字度
跟著嗰啲混亂嘅思緒就會慢慢重整
最後腦海就會彈出咗一句 「2017喇醒下啦」

分左一個月 中間有見面 係fb/ig/見面都feel到佢仲有感覺 係咪要等佢自己傷口好番再搵佢 定可以keep住見 我好掛住佢 係我之前唔夠珍惜佢

我呢兩日無搵過佢 個心已經囉囉孿

其實點先睇到一個人嘅改變

時間..我估
其實要改變一個人真係唔容易
時間只係幫對方減輕個段痛苦既回憶，同時重溫番以往甜蜜既過去
我覺得係咁

好驚其實會淡忘左

想
不過佢分左手無耐就有新仔
而我而家都有左女朋友

唉.